［廣東話改詞］心煩（原：說謊）

得不到花草靈藥仙丹 可抒解苦困寂寞孤單
或生性荒誕 孩子氣習慣 還好 只不過忘返

可更改幾個路窄急彎 讓闊道平坦記錄絢爛
同撐過的傘 麻雀飛過暴雨翻
短短時間半生的嗟嘆

不顧忌心煩 不厭地心煩
知世事艱 隨倒刺割斷可換個海灘
相見亦心煩 偶爾惦記煙花的璀璨 獨個不錯可惜我未慣

當秋霜風雨劃過高山 沒留神如此不窮變幻
人不禁奢盼 但收到言詞鐵硬
恨這份愛倔強的死板

不顧忌心煩 不厭地心煩
幾次折返 無情地諷刺嘲弄再一番
相見亦心煩
轉角遇見椎心的稱讚 擦過身邊懇請我別挽

不顧忌心煩 不厭地心煩
封閉作繭 難望透這個我滴血斑斑
相見亦心煩
高桌盛宴溫韾的分散 有過雖淺都不算簡單